白銀就黎爆上

有冇人留意開白銀? NOW 17$

最期待的畫面

金價銀價上一次QE之後已經抬高好多了...
雖然個人希望金價破1400V上去破前頂...
但係如果各方面cap水 draw走曬大部份貨幣
導致市場流通貨幣減少...
前頂好似遙遙無期

金同銀都衰左好多年
月圖睇似行緊大圓底
BB都收窄左 係等一棍打上去
銀似會爆得勁過金

依家得番14
可以再掃喎